黐撚線 話亂倫同殺人都冇問題有咩問題？

如果有個人全家俾人女女女再殺，再將個人折磨7749日，到最後個兇手拎把刀俾嗰個人話「隊冧我吖柒頭」然後嗰個人忍唔住殺咗兇手，噉𠵱個情況殺人又有冇問題？
美國某啲州份亂倫係合法嘅
但有人話立法做得唔等於啱
噉其實立咗法唔做得都唔等於錯
由此可知其實根本冇對錯之分，只係價值觀問題
你可以唔認同，但你唔可以話佢「錯」
𠵱個係思考最基本嘅原則

殺人合法化當然唔可能，但𠵱條罪重有不足之處，好似上面個例子噉以現行法例都應該終生㗎？但你會唔會唔同情？
你話亂倫合法會助長洗腦？亂倫唔合法咪一樣可以洗腦，甚至乎亂倫唔合法下嘅洗腦一定更強，以免俾人知。但合法後公開嘅話至少可以容易跟進調查，睇下有冇洗腦

𠵱個世界暫時都重未有完美嘅法律
法律不外乎人情其實就係講緊𠵱樣嘢
一個人如果只以既有嘅法律去思考而唔識轉彎冇獨立思考只係一個冇腦般嘅存在
更可笑嘅係講到人哋價值觀同你唔同就係黐線唔正常？
你=正確？
收皮啦
偽君子懶高尚
背後掩飾一個早被洗腦到唔識思考嘅人